想搵一張圖 關於學英文既速度

如題

唔記得係咪向FACEBOOK到見過

構圖好簡單 左一半右一半

兩邊都係有隻狗

左邊係飲水喉流出黎既自來水 比喻向香港既學校學英文

右邊係飲球場灑力射水器既水 比喻去外國讀書時學英文

全能既連登神

pish

推10次就放棄

Learning a language at school
Learning a language by moving abroad

自已search

謝